Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 139 新手問野之前先睇Q&A

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

樓主死po霸，我愛德哥lm

lm

唔洗再衝 已經比人買曬

聽HT職員講，今日六點會有5盒 MARK4黃臂。衝唔衝自己諗。

而家衝緊去RB
希望搶到黃臂

就能擁有

舒巴久違lm

唔洗返公司拉

i miss you

又要睇d幽默搞笑既巴打實時報導
利申:有兩隻47,好羨慕有現貨賣

你現實生活壓力係咪好大？

好羨慕你有兩隻47
想幫你含

事實真係幾幼稚

ca46係邊隻

concept art mark 46

shazam

有無人諗住去排12號

可能又VIP

LM

Howard: 撚狗時間又到了

半夜偷訂事件

屌你老母垃圾樓主 問下野都唔撚比 屌你老母

收皮啦風神狗

聽朝八點幾去到有冇機極速落訂

唔係話唔畀
但殘廢餐都畀埋你喺哂第一頁你都唔睇
有啲過份姐

好撚多新面口衝晒入嚟

新面口係到

呢張圖靚好多，我可以

Shazam

柒到咁都得

有興趣

好撚柒呀大佬

如果一個人想訂2隻mark85 有冇方法

依隻訂唔到個時

我鐘意新呢個多過mk4 tronman
黃色sharp好多

兩隻拍埋一齊就好on9,好似戰隊咁

有無師兄可以幫手衝到隻47

排隊x2

今次到隻Mk6改夜光版

大叫我係炒家就可以

岩呀 我訂左50隻同古一大師爭食

你係炒家！

RB依家有咩現貨？

Y拍依家3200都仲可以入到。

Say my name so that my powers may flow through you.

公開未firm幾號
之前喺rb問過，佢地內部都未確實日期
點都係俾左vip睇先

普通客,食飯前訂一隻,食完飯訂一隻咪得
腦都唔肯用

🤮🤮🤮🤮🤮🤮

The Office

隻黃6又點買法呀今次

好肉酸

Shazam!

放心，再肉酸都炒得起

估唔到真係會出 不過又準備畀人撚

Lm

一係鬥快上網撳，一係12號會場

買到就好可以同紅6一齊擺

DC是原罪

黃6醫生

緊係好似上次咁前一晚已經係信和排

其實隻黃睇落靚過隻4仔

好過希慎排

只係想佢快啲派埋JL

出咗唔代表要派貨 ok?

我由細到大dc9黎

可能入咗燈箱之後會好靚呢

好喜歡她

有得訂咪好 你睇下Cyborg

不過Hottoys剩係買左dx11,12

DC9唔買番DC野

我非DC9都想追隻WW黎J下

其實想棄dc 隻大超同輕甲bat

未有實物圖 所有官圖都呃我唔到！

Ht 根本冇心機整dc野

有錢賺時咪有心機

老鼠廠張約大。。。。

剩計圖嘅話靚過4

見到JL咁 好難有心機再做 我諗本身真係想出膊膊 但見到套戲咁 其他可能又唔多人訂所以棄埋跟住IW又賺到咁 咪瘋狂出 本身IM都已經優先出..咁貴多人買

公佈黃6買法未

巴打呢個係實物圖定HT個辦黎 真係好撚好J

新post lm
又一日一post了

jl 版ww好正

2020 Mk7紅
2021 mk3 粉
2022 mk5 綠
Ironman五子

LM 平民首日訂85

玩左成朝，個巴打屌完又真係無晒班47現貨撚

個頭點梳 我個隻個頭散曬 我長期用件毛衫包住

4月1日真都當佢假

仲食曬塵同粒粒

今集應該係最後一集有tony

個春袋好痛

食塵版 tony

啲人玩下都咁大反應比人屌輕鬆啲啦香港人

按摩棍黎(好似)

咩事

已經入左櫃 唔定期掃就咁

巴打你得閒掃下塵啦 見到都唔開胃

講真哩D諗下就知冇
佢rb果D擺明係創底/大陸派晒的野 重有剩拎出黎賣....

佢唔會咁戇鳩開機重咩舊模, 隔左咁耐應該冇晒舊果D料, 咩出黎應該同舊有色差

實物，但角度限定
有d角度影出嚟會炒車咁款

想知點保養 除左掃塵
女角好易頭髪開叉

有幾位巴打講RB有現47
之後比一位巴打屌
屌黎做乜 今日講野係有人信十足十既話 咪on99囉
難得一日1/4 比人當講下笑都唔得咁

直接落gel啦
我覺得佢髮量太多
所以得閒就會蚊走幾條

有無推薦 係噴個隻定膠個隻

我就咁用返平時自己用開嗰d咋
冇特別簡

但記得之前有巴打介紹過用黑人頭隻osis 4+
佢用嚟gel iw bw個頭，效果唔錯

試下先

隻ww deluxe個件野好一點點野可以點清理？

講下笑又嬲 唔知嬲what

今日派黑豹？

你見到上貨?

首日全派，收到sms

因為唔係4月1都有人會咁講

我冇咁嘅問題喎
可能我個櫃防塵幾好

我係久唔久搵塵掃掃下佢

我個件野d黃色一點點 我要用手一粒粒整甩佢

會唔會濕度高發毛

首日派3次先派晒
真係幾威

如果掃塵你地搵野噴定拎軟掃掃？

首日都要派3次到底隻豹係多人訂定少人訂明明隻野開訂開左半年

12蚊店防靜電掃塵掃掃完再輕輕吸一吸塵

晴報份蟻俠報紙拎唔到
有無其他師兄有

我就咁用呢隻

阿基米德咖啡

又出2.0

買住shf止住痕先
帶住入場睇

HT等成年幾兩年先有

IW CA個樣

shf 4月都係得thanos, bw, antman, 可能買cosbaby會齊d

呢隻現價大約約多?覺得呢隻靚過85

pepper 流出，睇黎出硬。唔該整新頭雕

淨係帶隻shf thanos入場睇

你隻野比鹽蛇爬過黎 睇下左邊大脾d漬

2800-2900
早兩日見人放2手2500好多人衝

炒家已經請定散工聽日11點排隊睇黎都係星期三先去訂

要抹下先唔怪知我隻ww都有

係我眼中只有首日有分別
其他是撚旦就得

琴日終於開左隻 Dr strange 出黎玩，
布衫玩起上黎爽好多

你又知

搵多啲人pm佢
聽日出唔出現又另一回事

布衫真係堅靚
iw我覺得出得最正都係ds

全身未開，而家咩價錢？

但係對眼係咪斜視

如果有跟1.0個頭就好

fb grp有人post左出黎

排3粒鍾唔知有無兩舊水呢

佢條仆街 去到即場開佢拖我相信有份排隊既真玩家會幫手踩兩腳既

香港人睬你都傻，之前排隊前面有人插隊都無人出聲

推佢落樓梯啦

利申琴晚發夢見到

覺得DS好扭
我推介Neo比你，重好扭

50蚊個鍾咋

係條樓梯入面講話自己放去仲好搵過放番比蛇頭
到時班排隊黨飛起蛇頭就好笑

我每個比100蚊叫佢即刻走唔洗排，計返可能有著數😂

我想訂黃6呀

阻真玩家訂野

重未派到我 黑豹都未派 屌



黑豹佛誕都冇la
派咁耐都係第一日

即係要早過11點到啦
已攞隻 1030到

黑豹2580比人秒左

到時見

如果啲人識玩報失佢就仆街喇

佢比埋訂金d人幫佢排？

俾55蚊個鐘 收佢地啲單

我想講要派都派iron spider先

每張單300蚊收左佢夠做啦 im呢d穩袋500最少

有無人聽晚6點放工後去苦主相認

一個排隊黨150蚊，真係抵搵

巴打，我聽日12點半到，比200蚊你，你比我插隊啦，好嗎？

5點放工即刻去但我唔想相認

到時同啲排隊黨吹兩咀，話我果個蛇頭開二百蚊個鐘

唉屌 真係好撚難捉摸
買單買得後又唔知幾時派
後追現貨唔知邊d會升到仆街 好似IM咁
HT真係迫鳩你一係排第一日 一係等多一年

跟住插口：我個個三百五

7:00先到 唔知到時截龍未

依隻又幾時開訂

concept art應該都係賣現貨

反而想知係咪開mark 1

幾時派下一水ds啊

邊有時間開
埋avenger排到5月la

全數現貨,點會開訂,vip

好難講 你上黎跟post睇下7點排到幾多樓 太落既第日吧啦

$50 狗也不屌

自己排放都穩袋500，，做乜柒要幫佢

5月1最低工資都47.5
家陣好似43.5

50$ 個鍾....佢賣一張單多1000....佢都幾好搵WO

應該同上次黑4一樣 抽簽 等確認買得 full paid單 攞貨

普通人（大媽/阿婆）點會肯排幾個鐘
自費1000-1500訂hot toys
然後拎去賣
最簡單就排完隊收錢走人

shf隻紫薯成個紫色版既hulk咁仲有呢個表情想點

除左南亞...有咩ON9仔會做

黑4 一開始係比vip 買，1 set 4 隻咁比人full pay 買，無得分開。

幾多人做4x幾個cm

聽日就要大戰排隊檔... 如果太長就第日排算...

淫笑

妹下妹下咁

無本事賺你呢200蚊
排前後都南亞仔

無得揀咁大鑊

有, 可以揀買乜，sw的vip就剩係可以買番sw

你冇訓街的覺悟唔會買到

果晚仲要係世界盃 英撚對瑞典 克羅地亞對俄羅斯

今次渣打應該連偽95折都無,得條毛巾同戲飛送
要放100萬先有mark 85

聽朝九點去大戰南亞人

上次第一水係黑4 + 黑隊+ anakin(DS版）+豹爸。4隻1 set 咁賣，比4日人係SB訂（限VIP)。果次d人都排左2-3 小時。
訓街果次應該係比d non vip 訂，好似仲要得500 隻，果次就可以散買。
不過出得一隻好有可能係CA46 咁放4日比vip 買，再比人上網抽。

雷神把stormbreaker有無地方推介可以買到大把d
原裝個支太短愈睇愈奇怪

有偽95折 到19年12月31日

on9
我保守d玩都7哩一年,呢排個市咁大波幅
拎100萬炒兩轉都買到一箱

一球都有7厘一年巴菲特都上連燈

巴菲特一年係21厘
柒少陣好嗎

係wo,見到100萬已經無再拉落去睇

有得揀, 只係有水位先個個訂晒
vip冇得揀, 唔玩sw果班應該比人dklm

七哩可以賺同蝕嘅

不過玩得叻一日都有七哩啦

點會冇
你拉落啲

個位巴打講到自己股神咁, 應該大把錢輕鬆放一球落渣打做定期啦

出口術叫班幫炒家排自己收埋張單

年息7哩一年都叫股神,又唔知巴菲特一年收幾多又拎佢出黎串人
巴菲特最高係收50一年,21只係average,無知就去財經台問下其他巴打啦,無謂導獻醜

呢個圈子玩得ht都出黎做野架啦,應該係成年人架啦
鳩吹有現貨都on9,仲要講到7哩息就好勁
直到4月有9哩我都唔敢係財經台貼啦,去睇睇下果邊巴打賺開幾多

10都有啦

副廠出過一把不過會自動變彎

聽日會唔會派新貨呢
又話hottoys好好會俾你拎貨同時訂貨嘅

今日咪派左黑豹

聽日呀

要嘈呢d 去財仔台到嘈唔好係到嘈ok ?

派高地

我都想佢派高地

大家聽日諗住幾點去到
諗起排後樓梯就想死

無啦啦走條認真撚入黎做乜尻？

無野ga 帶定尿袋啦。希望唔會排到去地下

都係收工先去，排到七樓以下果斷唔排啦。番屋企訓好過啦，急住玩同真係好想炒價賣出去就排囉

係就好 等佐好耐 比marvel瘋狂打尖

有無C兄到現場

收工我估仲多人

只求唔好太多...太多就唔排了，又唔係炒家，之後個幾日排都得。炒得起應該都係頭一日

係都DC先唔該......

我自己驚太遲訂截咗單，放緊假咪同佢排下

唔係好多人知ht係乜一回事
真係會有人on 99
覺得50蚊一個鐘好好賺就走去代排

有無巴打聽日去排

大把阿婆阿伯會去

唔知聽日會有幾多「孝子賢孫」

放假就12點去霸位啦。早去早回呀

番工表示行過多人就唔排啦。

想問下85幾錢訂？同埋用EPS畀得唔得？

50蚊

10點就好去12點先到已經遲左

2500

1500

大你100

一定要現金 唔收1000蚊紙

好似比得越多訂越早有貨
我係你就帶夠5000

同埋第一次訂 記得比全訂 穩陣好多

500蚊只收滙豐
渣打中銀都唔得

忍好耐尿下....

我會係後樓梯賣尿片 唔駛驚

當睇A4前練習吓忍尿

改咗要用渣打張美國隊長ATM卡先可以訂

南亞狗會唔會尿淹信和後樓梯

邊有咁快截唔好玩啦

有冇巴打知endgame幾時有得買飛，都4月

分分鐘1點排都要67點先走得返出黎

對佢地黎講好好搵，包食，唔洗汁纸皮，仲要即日pay就算知係賣玩具，佢地都會排

排波鞋排玩具咪又係一樣
有錢咪排

包食架咩

去拎黑豹

好正

你就好啦

有 諗緊幾點去

又番50啦

上左3版50 唔知重有冇

經過RB 竟然比我執到一盒黃臂

一盒咁少

頭先經過海港城見有個人拎住走係咪就係你即刻狗衝上rb終於俾我衝到現thx巴，見入面好似淨番幾盒

我頭先起中原執到層樓 而家去緊實惠睇下執唔執得埋啲傢私

Mk50派得重快過Bp 真係除左一句DHGH之外唸唔到可以講乜

打division2好過

如果聽日去排隊直接企係20樓鋪頭門口？，很想要

啲staff之後好似收埋左盒黃臂係埋邊
要拎哂面頭幾盒死貨出黎先揾到

後樓梯係地下行上去

50派到幾多號？

如果後樓梯有條長龍
你咪直接企門口 但記得講住普通話排隊

3月3 1點

今日上果幾板應該未有sms

黑豹自用係咪好傻豬

復仇者聯盟4：終局之戰 – 鐵甲奇俠1:6比例合金珍藏人偶 – by Hot Toys (產品的香港首輪派貨日子將暫定為2020年第4季，如有任何更改，將另行通知。) 2020仲要第4季

咪同HT派貨一樣

後樓梯係lift口隔離？

係就好
我次日5點前，聽日去訂埋

上次ds2.0都好似兩個定三個星期就截咗

不過成兩三個星期都唔訂都抵死嘅

之前睇過一個巴打些牙仿皮料保養
有無巴打記得
想搵返

次日單都3600以上
已經冇人買了

睇下聽朝有無人講排成點再決定
係怕太熱門好快截，之後又唔知仲有無Iron man

誇張 無人接就正常 依家都又唔係無得訂

有咩好驚套戲未上就截咪即係斷自己米路，大把人睇完戲先入坑，上件mk50 6月都未截
截咗咪買囉
驚條鐵

比得3600 就首日la
比高價買次日除左戇鳩冇其他

裝甲版thanos睇到實物真係會嘩一聲
正到痴線

認同！一定追！

頭先睇完

上去訂85一定訂埋thanos
吸引過A3果隻好多

明明果陣諗住買隻美隊當生日禮物就算
點解依家個櫃會有IW Ca Thor，CW Ca mk46 我啲錢呢,

我果時都諗住Avg3三巨頭算
而家手持十幾張單+四現貨

我開頭都打算專玩im
而家iw 入左一堆
Cm又訂左， 統夢又訂埋
都真係深坑來

整得幾正 photoshop?

IG轉載，純粹覺得佢玩得好有heart

銃夢我冇訂
但追左輕甲bat同大超單

近排rebal base有咩蟹貨

Mark46 47 黃臂 仲有無

46同47 冇人買

我聽員工講話會出PS4 x Hottoys 特別版

想問收單係咪可以加$50改名？

買玩具好難會收手....買開有條路...銀包呀~

岩岩都睇完實物覺得好正，今晚諗清楚，聽日睇下訂85個時訂唔訂埋

係，尤其是玩ht
明明之前玩shf d錢冇去得咁快

一定訂埋
始終第三日單，到時你後悔都有人會接

好合理， 之前shf買左隻mk50玩兩玩就放埋一邊
HT果d你拎上手係真係會慢慢欣賞
層次完全唔同

後日先去訂
唔同班炒仔癲了

想問外黑cap係咪會翻出？
上次出因爲屋企人結婚飛左巴里撞左個期....之後炒到飛起完全買唔落手
好想佢翻出俾個機會我地啲非會員

玩ht我主要係丁個頭雕
始終印同雕分別太大
我手上有既hela/loki/thor
三隻都好高質

你預HT的野只此一次
冇就比錢食炒

見到呢張圖 以為有希望再入
唔該哂巴打

去日本買

好想入埋隻star lord2.0

今日有人放二手1500 2.0普版

太遲，等gotg3吧啦

就咁睇SHF同Diamond Select Toys出既玩具造型，CAPTAIN個造型應該同先前Civil War個套變化唔大，係胸甲變鱗片，希望Hot Toy出幾個頭雕 最起碼一個要除頭套 一個要trailer咬牙切齒先

個陣笑人on9買隻玩具排咁耐隊，而家就on99去排隊買玩具

快d開shazam訂啦，一次過訂

一定有人會接單.....同接貨...最多原價放番出去JA..唔訂..到時想要..又要食炒價

見tac bat正後追左，之後都追埋輕甲bat同大超單+1

MARK 46 咁型都無人買

我有d想追埋flash當紀念，因為WB好似唔用本身嗰個演員，雖然ht都冇真人頭雕

比人秒左 都唔知啲人點望實fb

可以加可以唔加
自己決定
唔想麻煩到時都收到拎貨sms就上去加
就算有人報失件貨佢都會通知埋你，要你同時在場

訂埋啦，到時你真係唔想要又可以放返岀去
後追又無限期等又要食炒

哈 我究係本身剩係諗住買iw thor 點知而家ca ds gg mk50 bp都買哂 仲諗住沖埋end game初代6隻加埋裝甲紫薯

有冇巴打放黑豹1.0
依咖大約幾錢收到

巴打聽晚見

最希望係佢個樣整得似啲

已經出咗

Mark85幾錢訂？

Wm mk4火箭了

2000

屌你呀

M不用錢 留名就得

好似呢次要全訂

屌你啊 呃你做咩

仲有隻細隻d先係

今次要全訂先訂到

烏木喉係咪無可能出

想問下本身hulkbuster (deluxe version) 落訂既時候要落幾錢
心郁郁想收單

3500

ca46靚咩其實我覺得一般，而且個色同85差唔多但85靚啲

申利: 有ca46

On男有Mark50開箱片

我都係咁樣
入坑第一隻係訂1/4 43 諗住入一隻1/4就夠晒皮
點知因為要等太耐先拎貨 忍唔到手後追左隻heart breaker同bones
跟住到內戰就黎料 入隻im就想入埋隊長 入左隊長就想入埋ws 入完對基友就想入隻wm陪im 見到鷹眼幾型又訂埋 sw antman新造型又訂埋訂到成手單(最後原價放左張sw走 好撚後悔)
去到iw就差唔多全入咁濟
黎緊end game 除左wm同bw之外都幾有性趣

on9

五月中

係咪古一大師黎

全部南亞裔

痴撚線咁撚早就排?

啲相幾耐之前

百幾個南亞，中間無限插隊都冇人出到聲

啱啱呀
過咗四日一號啦

哇 好多人呀。。下個星期先去訂

今日後樓梯隨時多人過星期六
非會員首日

屌你仲諗住而家出去，睇黎要過幾日

依啲真係仆街黎

依加去都要等六個鐘先開 未計前面啲人

全撚部南亞狗...

戇鳩，排啦排拉屌你老母

一點先開 到時啲賓賓洗唔洗去廁所

成棟重慶大樓南亞都出閪晒黎排隊咁

非首日都排到咁

佢地可以一個變五個，今日應該全日都係佢地

除非陳老闆做野

想問下mark 50 未可取單市價係咪$2000一張到？

仆街南亞狗

其實真係要改改一年嚴重過一年

痴撚線 諗住十點出去 出到去都無用啦

前後百幾個都係佢嘅人
食埋個飯返嚟都得

要，一個去，三個翻 你都唔會知

多謝班接貨傻仔

到時就有一班新加入玩家接，無計

咁又係

依隻訂撚完 12號又出隻新

而家就話百幾個，一陣一點自動會加多幾百

屌本身諗住起身排

正常
全部自己友
任佢插隊加人

有撚排出, 除左今個星期
預佢後緊出多6-7隻

我頭1-2日訂都冇所謂, 大撚把人以為有得抄, howard發達la

send啲相去蘋果

南亞：

拿, 以事論事
哩D先叫排隊, 叫人10點去排$50 個鐘可以番屋企食蕉

希望佢次次打孖咁開訂 排少好多次

Ronin and Bw
CA and CM
Thor and Rocket
WM and hulk
Nebula and Valkyrie

都癡線，又唔係首日..排咁耐做咩

排完拎貨洛去交收再排過...

收工睇下情況先 cls咁撚多人

到就出貨果時：
非會員版首日 每張3000

諗起之前有單條蝗排 跟住插幾隻蝗話訂 職員唔比 隻蝗係上面大吵大鬧

最少回報5舊以上個炒家，扣埋南亞人工

冇嫁，到時再派多幾隻，要決定放咁一兩隻

實放到...選自己心水儲，其他放。有朋友轉玩星戰賣晒三四十隻媽寶系列

仲諗住起身出去排

同埋avg3好多自己訂，原價走其實唔會蝕

真係排條撚...聽日去都唔知倫無得直入

多一兩舊當自己水腳費都有人收。拎貨都幾辛苦

後日有機ga , 咁排法驚比佢地訂到無貨

聽日應該都冇得直入

D蛇頭破產 HT都唔會冇貨

唉星期六去算 反正自用
本身想早啲去早啲拎到

新玩家定假膠

唔會無貨嫁噃
假設今日截龍，聽日都有得繼續訂嘅

好想追IW THOR

追, 哩隻又唔係炒得貴

學上次mk7上網登記啦

候：南亞玩家唔係玩家呀

公司 lunch 去訂唔知排唔排得切

果啲係用黎插隊用。。

無咩可能 隨非你有幾粒鐘lunch

上網登記咪又會有戇鳩話訂唔到
而家遲兩日唔駛排咪兩日後去訂

咁收工先去

Lunch無三個鐘都唔洗諗

3個鐘都清唔切班南亞啦 識南亞得天下

sorry大家 無知一問 因為以前讀緊書未買過 身邊又無玩hottoys嘅男仔fd
如果排隊嘅話 係咪今日收工去到排隊會好多人？會唔會聽日或者後日排隊先比較有機買到？
因為公司同屋企離mk tst都好遠

好心淨係比身份證有三粒星先比訂啦
再唔係學日本咁要用廣東答下問題先訂得咁

好心淨係比身份證有三粒星先比訂啦
再唔係學日本咁要用廣東話答下問題先訂得咁

唔急嘅下星期先去訂啦

到時班米飯班主會同佢地係後樓梯黎個華麗轉身換位啦

我睇post唔係話會好遲先收到咩
心急人

你要第一批收到就上fb收會員單

晏d落去比錢頭位南亞買單

今日訂都唔會第一批...早兩日都咁多人

想提一提 係去落訂咋

你個名
快極都要2020年第三四季，等左年幾唔爭再等多個令月拎啦

係急嘅每張+1000可以同班炒狗收真首日

呀 你又講得啱 咁我冷靜啲先
多口問多句 係咪落訂俾全數架

落1000蚊

你鐘意full pay都得

各花入各眼
我都覺得靚
利伸：有

屌你老母依班炒狗同南亞狗真係仆街死啦
難得今日收早少少諗住去排

明白
感謝大家

巴打咁勇去排？btw啲南亞打尖其實係咪都無得出聲 成堆佢地嘅人

唔驚死可以出聲....

星期五六日放假先去訂算9數仆街炒狗仆街南亞狗dllm

佢地排飽佢算 我過多幾日先 痴撚線

照咁睇而家去排唔知洗唔洗開鋪加三個鐘

仲衰過排動物節

又話有人賣雪糕🍦嘅？人呢？

說好的排到轉角位呢

頭先由信和排到轉角，宜家由20樓排到地下，你自己諗

唔係放哂上去咩

信和開左門放人上去?

同好 好希望佢會出

都有不了 容乜易非禮

爸打入唔入到信和入面望望

上更去啦 啲保安出哂黎

仲諗住放工去加埋換隻50。睇黎都係聽日先

好似真係放左d賓賓入後樓梯焗

禮拜六先去 dllm南亞狗

其實都公平呀，想玩首日，一係就付出體力，時間自己去排，一係俾錢人賺，再唔係過幾日直入唔洗排慢慢訂，總好過又想玩首日，又唔想付出任何野，不斷屌

其實自用的話唔洗咁急

所以我唔知D人屌乜

有無知人 今日RB今日仲有無機會有 iron man 47

仲未玩完

急咪去排/食炒

玩9玩家的玩家

如果個班蝻賓唔玩野正正常常排我覺得無問題

屌你戇撚鳩完未

今日2號啦

反正今晚旺角有野做未驚過
而家出去排

撚狗咁撚

我都叫人幫我排 記得實時報告下現況

叫喉核開3條line : 南亞專線 / 孝子特區 / 港燦毒撚

內地同胞排邊

放工去排未驚過班蝻

DS Bp仲未派 屌足三個月

集中去孝子特區，橫掂都係話去訂比D仔女

今日有咩排

屌你老母 啲炒狗搵到人排果下好野
比夠你排幾個鐘 都係每張單+百幾二百

放工睇下fb咩情況先

拿 bp尋日派過黎
你唔好屌佢冇派

我排緊啦

：幾樓？

排到地下未

巴打排到邊

上晒後樓梯

真定假

而家先出緊去

我係條街度排緊，後樓梯塞爆晒
聽聞排到五樓

屌錯左 原來派到9號 我13號就到

Ds全派未我31號單

係六福珠寶個到

Mark 50第4日單 唔知今日派唔派到 順便上去訂mark85 thanos

係冰室門口

21號單都未有

難啲

21號+1 想順便去訂埋野都唔得

唔知幾時先可以直接係網上訂，唔洗搶唔洗排
個程序係簡單到係好似一般網上購物咁方便
而個貨量又唔會玩咩飢餓營銷/限量呢啲明玩買家嘅嘢
總之就係收到幾多訂單就出到幾多貨
之後貨到時就直接貨運到家

啲工人姐姐唔洗做？

星期四慢慢上去訂

你睇下人地笨大魂SHOP訂嘢嘅慘況

佢做唔到一批就派哂全部既 上網訂一樣冇用

衣家就係會分批派貨 先攪到排隊黨出現

依家出去排仲有冇機會訂到？

Bandai 用左咪又比人屌垃圾

收工先出去睇下咩情況

有恒心實得

排到中銀

咁撚長

咁多人唔洗番工

係咪食定lunch好啲？

bandai做唔到貨量無上限，又玩飢餓營銷
同網頁訂購穩定性太差，訂某啲熱門玩具又要搶又要等幾小時，仲大機會訂唔到
咁垃圾嘅服務真係食屎狗都不如

成班都係到吹水

上網預訂到先算。個網一定負荷唔到 無限 404 not found。又係益左d玩bot既人。分分鐘炒家仲可以一個人訂100次

排撚到天昏地暗

排到元朗

想問下復3隻隊長值唔值得留
雖然自己係隊長fans（唔係隻隻隊長都有入）
但見d人話呢隻質素好麻麻
定係放左佢留錢玩復4

但係一街都原價喎

唔放啦 比完訂，一日儲十蚊都夠比啦

頭先fb見人po相，目測80人

復3隊長質素點會麻麻
係可動比較差者
佬味隊長之後應該唔會點出啦

咁放啦 復4一定儲

原價係咪都冇人要

唔知真定假

好糾結，復4我只小都買o six
而家手頭仲有dr，bp，is未拎

海港城好排定信和好？

又一城其實好排 上年排左6個鐘定7個鐘買cosplay無訂野
第二日又兩個幾鐘排gg

Hottoys更加做唔到貨量無上限

有冇現場消息?

呢條隊要排幾耐？😱

Bamdie一次過派，ht可以派成世

依家十點幾排到就黎轉角位有排先上得後樓梯
後樓梯班南亞又塞爆晒

FB圖話中銀

到時又有啲蝻插隊架啦

聽講有蛇頭亂黎

至少6個鐘要不？

炒啊炒啊 有賺無賠

過左中銀小小
，排既真係咩人都有， 呀婆都有

點亂黎

聽講
扮職員叫人落返去排

係咁叫賓賓插隊 趕其他人去地下排

有人帶埋個bb來排話都計人頭，有冇咁痴線呀

呢個幾好笑 係香港地方撚鳩港豬 港豬無法還擊

3點去 希望唔洗太耐

班友又信先好笑

首兩日 VIP
3-4日 3粒星
之後任入
咁樣分流仲好啦

3點應該頭個班都未搞掂

你個名

貨量有上限/玩飢銷就會咁
同其實網上訂可以限1張信用卡1個地址1個電話呢3樣嘢只可以限買1件
不過無公司會咁搞，因為咁搞就無人搶

應該無人落返去掛
人多大晒咩 係現場一定大屌佢老母

多人訂到咁點炒

網上訂可能一個鐘已經去到hottoys個product line上限 可能首日訂都要等到2046

有無巴打報消防

咁排法要幾個鐘？

南亞狗擺明係請番黎炒喎..

星期四直入到就好

星期六去算

睇下博士

應該聽日都唔洗點排架啦

睇下gg

後樓梯一定臭撚到仆街

買定野食同水

你都可以請人幫你排，或者自己早d去排，咁就可以玩到首日，hot toys無任何限制，大門為所有人而開，過幾日已經可以直入，根本唔洗勞氣

咁睇埋聽日收工情況點先

蝕撚到班傻鳩喊咁撚多人走去訂

咁撚臭真係搵鬼排咩...

其實你請南亞排，已經要比錢
咁我當你一隻賺賺幾百
比埋人工，你賺得幾多

Ironman又唔同講法
拎上大陸賣好好賺

希望聽日唔多人，出開去，想拎埋隻隊長

香港都大把炒狗

完埋今集，可能全線ironman升價都唔定

dllm 4點都唔知有未
利申 排到中銀

前面插埋隊班大媽

如無意外一開門就會截龍

報消防同入境處未

由20樓排到地下再出埋信和咁癲?

今年動物節應該要出iron man mk1

唔會蝕住放...始終真係隻隻都好靚

Wm唔知後追洗唔洗食炒價

咁人哋未必係賺你香港人錢嫁嘛

真係癲 咁多位巴打加油

唔係第一次啦，上次動漫四寶都係咁

邊會真係有人報

動漫4寶果次啲人落住雨都排通宵，好癲

咁多蝻排
但我之前後追單都未見過啲南亞名

唔撚係呀？有冇可能20樓排到中銀門口呀

報左佢地都唔理架啦 最多咪叫差佬

都唔洗查身份証既。講姓同電話咋 n張太空卡

上次同個蛇頭吹左陣水 佢話淨係賺labour 全部送上大陸賣 有哂價

fb有人話大媽開始開工了

返工無排
朋友見到門口冇晒人
地下得返啲紙皮

去到謝瑞麟

其實我前後都係大媽，仲有人指揮排邊排邊
仲要係咁逼埋來唔知想點

上年動漫首日仲癲啦，晏晝排到夜晚9點都未消化完，要派籌

想逼走真玩家囉

真係癲過打杖

上次DS咪一樣

有巴打排緊？😂😂😂

係

我估五點應該消化得晒

here

如果係真 係咪可以叫食環啲清潔工掃街

有

btw想走

屌你老母排到on99咁e+先就11點

已經睇左次IW

彩夠未

巴打咩位置

排到邊

睇緊venom

排緊嘅巴打咩位置
我係中銀

謝瑞麟

以前排過一次Mark45首日，從此唔會再首日去，太辛苦，多數等5日後直入涼冷氣，真心佩服首日去排嘅巴打

講真 香港人自己咪又會打尖

其實派第一輪都一定唔會派到今日排緊既人
點解仲要排？

你隔離間冰室，向後揮下手 巴打

後你少少
行人隧道附近

邊到有冰室

差唔多共勉之

嘩 排到個度

巴打邊到睇我得Netflix

上次排動漫首日六個鐘已經唔想再排
反正唔急玩

前咁多既 近信和喎你 我後邊間

Itunes買左

邊止，我10點半到， 後面成條隊已經

呢2日收左套動漫節單，想加名，去兆萬/海港城加唔加到20樓好似好多人

我後面班大媽插左十幾個入黎

兆萬加到

no

cls

其實商場唔係開左？有無人試過唔跟隊直接排門口
利申 從未排過

最撚嬲係前面無限打尖

咁都沒人出聲？

3點先去排，係咪唔洗去啦

啱啱行過
條龍排到倫敦大酒樓

加到定加唔到下面個巴打話no
唔該巴打

放學去信和睇下先

係我就直接搭lift上20樓 同賓賓講 我替你更既

下隻係隊長了

我果度都入左幾個入來CLS
Btw 見到大媽有個group叫合作伙伴，仲話派埋號碼飛

兆萬加到 幾日前先加完

海港城就一定加唔到，兆萬唔sure

隊長好正

見到有雞頭派

就咁望上半身好似無內戰咁靚

點解唔出聲？

個group名笑左

正

我寜願無咩人訂cm如果真係開

會唔會夠膽死冇戰損頭

玩到咁我情願等多幾個月先拎貨好過
又唔係今日訂唔到就冇

有冇巴打想放棄

希望出潛行suit

今日有野做出開旺角 想換我隻sad ds
換野係咪唔洗排隊

我過多幾日先 見到咁完全無心機 都唔知係你玩玩具 定玩具玩你

巴打咁好恆心今日出去排

見到咁樣今日都唔想出啦，睇下聽日點先
今次仲誇張過上次dr，但dr第三日已經可以直入

屌佢老母臭閪仲係用緊ca2果個頭呀

環保撚

今日7點想出去 見到已經佈滿南亞 就訓返教算

個頭硬係好似唔係好夾個身

係年半，唔止幾個月

早幾日有人問ht敢唔敢繼續用
ht用行動證明，屌佢個閪個頭用足咁多年

前中後大把人插隊 全部收曬錢

會唔會後跟新頭雕呢

炒呀
次日單1400都有人要
第三日佢哋繼續炒

換係另外一個counter
訂野加名拎貨同一條隊

除非為左賺錢或者今日唔排就冇之外
我諗唔到有咩理由排幾粒鐘去買一隻已經係二千幾蚊既玩具
早玩定遲玩咪又係一樣，又唔係時裝會outdate既
唔通你早拎左會拎住佢出街show off咩

寫包單都有香港人打尖

但係你預左要等一陣

準備出去排，會唔會排到6點先買到，唔知幾時截龍呢

我信除左頭套個靚仔頭會用新頭雕
但呢個頭重用真係好撚冇誠意
fans一眼就睇得出係舊野

大撚把

屌真係好撚戇鳩 成撚日炒炒炒炒炒

唔屌佢？巴打你排到邊

出得來就排到底
係im 我先會咁排，之後果d過返一個星期先去訂

你估幾點先排到啊啦 咁多人打尖

個盾又戰損番

辰早流流排街真係有D唔好意思

都係cw ca最靚

後一間謝瑞麟

但係個身就好膠好乾淨
btw目測又係a3果隻膠衫，又會比人話唔扭得，可動低

未排過 唔知邊度巴打加油

快d出埋cm2.0我訂埋佢

睇呢a4隊長都係包膠衫

個個都打尖點解你地仲會排一係就一齊打前面尖啊

如果突然間有人打咗個火警鐘要走火警就好笑

我覺得佢地唔會走

一家大細 加蛇頭齊齊排 成班學生妹

排到倫敦大酒店囉cls

唔洗返學？

分分鐘無盔頭雕都係用舊/或直頭無
到時真係要上fb圍佢

Btw其實內戰版本，當年擺展覽個隻頭盔頭雕幾靚
係大貨改左馬面同黃皮膚先樣衰

屌 好撚想走

似dse part time 有d就西裝 全部都識咁

屌 射左波去緊排 後悔la

如果有人唔跟隊排 直上門口企 會唔會行得通其實

係三樓出再行上20樓避曬d人

頂住，買到自己玩，值嘅
有個MK仔請埋啲大陸人，仲衰個呀叉

自問冇咁嘅恆心你地有得早玩我恭喜你囉

咁點解你地唔咁做

首先有冇人已經係20樓後面排?
冇既其實你係可以咁做
當啲人係出面坐 唔知做咩

有無師兄上去望下

想訂thanos 係咪都要排？定係聽日先去好d?

上次都係咁好似

你咪試下
上年排黑ca果陣就係有班咁既無知on9仔做,重要比人趕都唔走,企係到死撐
最後比保安攔住,跟住on99咁企定定睇住排隊既人入去訂野

都要排 排完先上20樓

你地留tg組一班人上去咪得 佢又吹你地唔漲
真玩家打散排 人地炒狗一堆咁排 嘈都嘈唔贏啦

中銀位置 有差佬查南亞仔牌

有冇牌仔講明要排出面先可以上20樓?
冇既真係龍門任你擺

如果佢地係炒狗
如果係真玩家就

唔好傻啦
我話你知係無可能成功

香港核心價值

其他有d人地都係叫一班黎排 不過無插隊
叫個班人睇實又可以四圍行

成堆炒狗仲團結過真玩家

無牌仔講明,但係當全世界都係排緊果條隊果陣,你突然殺另一條隊出黎,跟住話我呢條隊先岩,咁你估d人會點諗?
重要未計本身果條隊有玩家,重要一直有保安睇住係d人已經好早排緊

唔係點搵港豬錢

係咪黑西裝

兩個炒家係咁傳紙仔

唔係依個 後面係另一個

係咪marco巴報警

到底有幾多炒家

一日唔派籌實有大把人打尖

陳生 做夠大龍鳳搵辦法搞鳩班炒家ok?

大把
龍頭附近仲有一個

非VIP隨機派貨
但佢邊夠膽咁玩

好撚多 有d一睇就知收錢排隊

唔關我事，好專心睇緊venom

陳生:理得出面排成點，錢已袋，貨就慢慢出

我都係

無6-7點都走唔到

岩岩先到炸

笑左又撚狗咁撚， 今晚唔對路就過幾日直入

訂貨同拎貨都要出示身份證對名有冇效打擊炒狗?講真真玩家miss左上網同人買我諗唔介意約出黎一齊拎貨都係一次半次 但炒狗比完錢搵完一班人訂跟住甩唔到單要搵番個個人上去拎就難好撚多

我請左半日 都係食埋野先慢慢過呢

其實應該一開門就派籌同截龍

有d直頭排咩都唔知

放工時間我諗都係差唔多

唔知佢幾點截龍呢

佢要截我當請半日返去訓教

1點截

大陸太多人訂喇
上下淘寶就知好多大陸人鍾意hot toys

想排thanos見到咁，都係算

認真講 保安大曬？其實無人知呢班人排緊乜 都有得咁講

買嘢理所當然係排舖頭門口 有咩問題

有無巴打記得上年又一城第一日幾點截

收錢排個d10個8個都唔知排咩 剩係知要排

非會員首日真係咁重要？

新挑戰係破排隊人數紀錄

想請問Chris Evans係咪最後一次做CA

蜘蛛俠就好遲 ca 4點幾唔肯定

隊長

坐係office
準備用一張成本$1000既50單換兩張85
各位勞力士加油

你用下個腦再講野啦炒家呢家打尖都叫做排緊隊
你咁做同蝗有咩分別呀

啱啱問大媽唔係排鞋咩

今晚夜晚去唔知訂唔訂到呢

仲諗住今日去

聽日去算

d職員hea左咁耐，今日仲唔做返夠本

一年一度

真係忙到嘔....

仲要未排到樓梯

去緊排
想問龍尾去到邊到？

係咪有咩誤會 我又唔係撐炒家 你睇清楚先啦

宜家都未到係咪唔洗諗

瓊華後

你睇埋我上一句先啦 我分開左覆啊

無人話過你撐炒家！只係覺得你講出黎好無知姐！
當真玩家都肯同炒家一齊慢慢排隊你叫人on99開條新隊

準備返工既SB staff:

屌你老母真係癡撚線，多人到

好撚辛苦呀

玩返網上登記啦，排隊一定係炒家玩曬

入到樓梯未？

我決定食完個紅茶再去排

所以真玩家咪一路俾炒家扯住個鼻走
乜都唔夠膽反 咪俾人劏 同埋做咩要同炒狗講道德

是旦啦,你覺得無問題既話你自己試一次,無人阻你
要講就講左,例子又比埋
你要柒既唔通唔比你柒咩

信和都見唔撚到

所以上年咪有班人比人趕走左囉！智障

上網訂就靠運

無咁好恆心今日去排 上面都有人話無牌其實任佢講 睇你地自己點睇嘅姐 班保安弱智助長歪風無辦法

咪傻 淨係見到信和塊牌

網上登記又會有戇鳩買唔到鳩屌
都唔明死3-4日訂玩家係咪會死

大家靠運好過，宜家咁我地呢啲返工人士一定冇可能買倒

倒數一小時

你聽日先買唔得？

1點截 1點截

我5點收工過嚟排，唔截龍就得

職員手腳好慢？兩個鐘無人打尖清唔清得走大部份 想下午去望下

聽日係唔係真係有得買先

放心，咩方法都係屌，就算開訂一年，之後一樣有人屌訂唔到

你睇完套戲都重有ar

開得三條隊不停做都要幾個鐘

唔係買唔到，只係買唔到非會員首日咋嘛

排到咁 唔洗過去啦屌

過兩三日先啦聽日我諗都好多人

我覺得最好係頭2日vip，之後網上登記3日，之後先信和開，咁最好

抽時段

搞咩要咁耐其實

你第一日玩ht?

mk7網上登記開咁耐咪又係俾人嘈

排埋今次真係發誓唔再排首日

非會員首日有撚用

姣婆守到寡咩

而家排到幾多樓?

非會員首日真係你慢慢排
一定唔係首批貨

我會等埋ca2.0首日就咪再搞我
ww1984個d我應該唔會衝首日

same here

因為網上登記炒家控制唔到個市場
嘈個班都係炒家

破左42排隊紀錄未

上次gg俠非首日 一樣好快有貨 仲要偷訂

今日去排係真漢子係愛！

好心大家呼籲身邊既朋友咪追呢啲炒價單先

最慘係，今日都唔係真首日

我當endgame完左就冇野再吸引到我 只為im

算吧啦 大把人接同埋人地條水都唔係香港人

上次排ironspider同cosplay仲辛苦
成7粒幾

到電影上埋啲人就會係咁追

咁排法有可能好快cut

至少而家係咁諗

蝗同南亞 邊度都見到佢哋瓜分啲嘢有份搞破壞

當你無訂又後知後覺 追都係在所難免
係商家可以做多d
利申 排緊

好想有櫈坐

就係後入坑食左好多炒追先想而家排

前後都係大媽，夾硬霸大個位黎坐

淨係望到小米炸

過兩日直入啦 駛咩排到隻狗咁

岩呀 問番個班人開訂咁耐點解唔訂做緊咩個陣就會問番你唔撚洗做咩好似你咁得閒唔洗番工呀 我屌你老味開訂最少都2個月 2個月都抽唔到1個鐘訂貨就抵撚你死

無限叫春輪迴

咁似講緊上年班人

再盤點

今日不知會否8點就截龍

加油巴打
我翻睇緊IW

你有無咁快睇完一套

兩個垃圾人種死8成都唔過份

屌唔記得down Venom

早過8點

1點先到仲排唔排到

Venom睇到後面好悶飛來睇
不過我覺得無影評講到咁差

實排到架

排到今晚收鋪

啱啱聽到排隊有300幾收

今日放假已經預左成日同佢排

提外話
邊幾部mark值得買
依家有mark7單
準備收50單
仲想入多幾隻

但係俾人恰到咁都無人出聲有局外人唔知頭唔知路助長歪風啲人就更加唔識出聲

5,46,47 must buy

蛇頭係香港人

咁搞法
聽日都仲排緊

咁你依家咪去下幫大家出下聲囉

請佢地既係香港人

值唔值都問人
咁你入晒炒得勁果幾隻

好

話咁快又就要開新po

隊尾去到邊了？

地鐵站

唔意外 但係蝗同南亞都係有破壞無建設

起碼恆生

mark 1 or 等合金
mark 6 or 4
mark 7
mark 46
mark 50
mark 85

依幾隻無死

香港人太怕事 唔敢出聲 比人恰到上心口 人地兩邊賤種視死如歸咁爛命一條 香港人怕麻煩 又怕比人拉有案底

不了 今日又唔去 唔關我事
但係的確係事實 同炒狗講道德

諗起都想死，排到去信和 再排多20層樓梯。不了

我都唔想請假排 排完咁辛苦都係遲玩架啦 真係想早玩 睇時間低收前期單算 新年聖誕節一定低位

為左早玩隻85 自己搵自己笨

唔係首日都有人高收咩其實

如果到時張單 downgrade同後幾日一齊派就笑撚死

排撚到傻閪咁 一大朝走出去排 又要迫樓梯

兩邊都咁貴比我都寧願收會員首日好過

去到太子未

第三日單都有人要既 vip一定最先

之前排過10/F - 20/F 都好漫長。唔好以為好撚快。

我諗今日放工都無望。都係星期四放工直入算

喉核：拿！我困你地係會展排成日已經係好仁慈啦，起碼冇南亞狗打尖

今日係信和最黑暗既日子

新cap 件衫係咪同iw件衫d料一樣
冇入iw cap, 其實同dp2隻料係咪都係差唔多
我覺得dp2幾好扭

買單 成日形住 比賣單個個走去拎貨。搞到我唔敢收未取單。可取單就收過幾次，收完次次都即上去拎。

睇款應該唔少人訂 咁都炒得起

睇相啲魚鱗位似一樣

到時就嫌少

而家排到恒生
近新寶戲院間恒生？

因為好多傻佬後追。。。睇人出貨之後
愈睇愈靚 跟住心動。無限loop

不過其實點都係布衫最好
任扭唔嬲

條隊開始郁

完全冇feel

巴打排到咩位

岩岩郁左少少 係watson

行人隧道

辛苦自己荷包

寧願做次on9 都唔想後追

呢隻cap好似關節位係布

到時一堆人新入坑 炒就應該炒到 純粹分析

咁都睇到
我睇樓上張圖反而覺得有少少似dp2隻料

50都多人訂架
炒既話驚到時iron man過氣無人肯高追仲好啦

遲下冇新戲上谷人氣 應該冇咩人會再理

可能spidey客串有呢

有職員視察環境

恆生

佢有實牙實齒話唔做？好似唔記得邊度睇又話考慮下定唔知點 收錯風的話勿屌

職員係到計今晚要ot幾耐

估下遲啲邊個上位希望係我大ds 好型 靚仔佬

你睇下之前d流出圖都大約估到hot toys點出

cm

咦 唔對路喎 射波先

rdj bw無講實 得ca同thor話走

現場有警犬

cm算把啦

好難無 無啦啦咁撚多人

有冇old news?

驚推上位brie咁正

咁多人 頭先都見到幾隻

實

Call海關

Thor話想繼續拍wo

推黑豹 spidey咩唔通

Thor都話走？好大肌肉 好鍾意佢
之前明明話見到好大可能會再繼續 始終啱啱先開始彈起無耐

浪人都好靚仔

又改口 唔係同ca一齊走咩

gg的話我覺得係tom仔未carry到
太後生無果種氣場

岩岩到，龍尾恆生銀行

gg 依個真係未得比上兩任 不過marvel link到翻生

好似聽過佢話想留低繼續拍 自己都希望佢留 thor3之後既thor型撚到癲 我落坑都係因為佢 第一隻ht就係iw thor

新post

thor3已經好正 iw更加正
睇黎三巨頭應該變thor im bp/cm

你張圖係我第三次係呢個post見到,唔計有無skip到更多

原來巴打啱啱落坑 但係之前見過你係post 以為你玩左好耐